[
    {
        "randomId": 385
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo isanane haruguru isanane",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Amano y'inanga",
            "correct_answer": "Amano y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Indigitagitaka intahira y'urugo",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umusirikare",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Inuma mu ntabire",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_2": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Mihigo",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Umuhotora; umuhoro",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]